{"translation-revision-date":"2019-06-17 15:21:03+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;","lang":"sk"},"Tag Cloud Settings":["Nastavenia oblaku zna\u010diek"],"- Select -":["- Vybra\u0165 -"],"feed":["kan\u00e1l"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Zobraz\u00ed z\u00e1znamy z RSS alebo Atom kan\u00e1la."],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1lny po\u010det slov vo v\u00fd\u0148atku"],"Display excerpt":["Zobrazi\u0165 v\u00fd\u0148atok"],"Display date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum"],"Display author":["Zobrazi\u0165 autora"],"RSS Settings":["Nastavenia RSS"],"Edit RSS URL":["Upravi\u0165 URL pr RSS"],"Use URL":["Pou\u017ei\u0165 URL"],"Enter URL here\u2026":["Zadajte URL..."],"find":["n\u00e1js\u0165"],"Help visitors find your content.":["Pom\u00f4\u017ete n\u00e1v\u0161tevn\u00edkom n\u00e1js\u0165 v\u00e1\u0161 obsah."],"Add button text\u2026":["Prida\u0165 text tla\u010didla..."],"Button text":["Text tla\u010didla"],"Optional placeholder\u2026":["Volite\u013en\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text..."],"Optional placeholder text":["Volite\u013en\u00fd text z\u00e1stupn\u00e9ho textu"],"Add label\u2026":["Prida\u0165 zna\u010dku.."],"Label text":["Text zna\u010dky"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Obsah pred t\u00fdmto blokom sa zobraz\u00ed vo v\u00fd\u0148atku na str\u00e1nke arch\u00edvov."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skry\u0165 \u00faryvok na str\u00e1nke s \u00fapln\u00fdm obsahom"],"The excerpt is visible.":["Zhrnutie je vidite\u013en\u00e9."],"The excerpt is hidden.":["Zhrnutie je skryt\u00e9."],"archive":["arch\u00edv"],"posts":["\u010dl\u00e1nky"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalend\u00e1r \u010dl\u00e1nkov na va\u0161om webe. "],"link":["odkaz"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Vyzvite n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov ku akcii s tla\u010didlov\u00fdm odkazom."],"Focal Point Picker":["V\u00fdber kontaktn\u00e9ho bodu"],"image %1$d of %2$d in gallery":["obr\u00e1zok %1$d z %2$d v gal\u00e9rii"],"Edit gallery":["Upravi\u0165 gal\u00e9riu"],"Display a legacy widget.":["Zobrazi\u0165 star\u0161\u00ed widget."],"Legacy Widget (Experimental)":["Star\u0161\u00ed widget (experiment\u00e1lne)"],"Change widget":["Zmeni\u0165 widget"],"Legacy Widget":["Star\u0161\u00ed widget"],"Select a legacy widget to display:":["Vyberte star\u0161\u00ed widget na zobrazenie:"],"There are no widgets available.":["Nie s\u00fa dostupn\u00e9 \u017eiadne widgety."],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Nem\u00e1te povolenie k pou\u017e\u00edvaniu tohto widgetu na tejto str\u00e1nke."],"Not a valid widget.":["Neplatn\u00fd widget."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nie je k nahliadnutiu v editore."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Ospravedl\u0148ujeme sa, tento obsah nie je mo\u017en\u00e9 vlo\u017ei\u0165."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah slu\u017eby Amazon Kindle."],"ebook":["e-kniha"],"block style\u0004Default":["Predvolen\u00fd"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah slu\u017eby Crowdsignal (b\u00fdval\u00e9 Pollydaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Obsah..."],"button label\u0004Convert to link":["Previes\u0165 na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Sk\u00fasi\u0165 znovu"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytvorte obsah, ulo\u017ete ho pre seba a ostatn\u00fdch prispievate\u013eov a pou\u017eite ho znovu kdeko\u013evek na va\u0161ej str\u00e1nke. Pri aktualiz\u00e1cii bloku sa zmeny prejavia na v\u0161etk\u00fdch miestach, kde sa nach\u00e1dza. "],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zok nem\u00e1 vyplnen\u00fd ALT popisok"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zok nem\u00e1 vyplnen\u00fd ALT popisok, jeho n\u00e1zov je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdny blok; za\u010dnite p\u00edsa\u0165 alebo zadajte lom\u00edtko a vyberte blok"],"Paragraph block":["Blok odseku"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Za\u010dnite p\u00edsa\u0165 alebo zadajte \/ pre v\u00fdber bloku"],"Page Break":["Zlom strany"],"Stack on mobile":["Nasklada\u0165 na mobile"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z va\u0161ej kni\u017enice m\u00e9di\u00ed alebo nahrajte nov\u00e9."],"Remove Poster Image":["Odstr\u00e1\u0148te obr\u00e1zok plag\u00e1tu"],"Playback Controls":["Ovl\u00e1dacie prvky prehr\u00e1vania"],"Muted":["Stlmen\u00fd"],"Video Settings":["Nastavenia videa"],"Edit video":["Upravi\u0165 video"],"Write\u2026":["Nap\u00ed\u0161te..."],"poetry":["po\u00e9zia"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Vlo\u017ete po\u00e9ziu. Pou\u017eite \u0161peci\u00e1lne form\u00e1tovanie medzier. Alebo vlo\u017ete \u00faryvok textu piesne."],"Verse":["Ver\u0161"],"New Column":["Nov\u00fd st\u013apec"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Tento blok je zastaran\u00fd. Pou\u017eite namiesto neho blok St\u013apce."],"Text Columns (deprecated)":["Textov\u00e9 st\u013apce (zastaran\u00e9)"],"Template block used as a container.":["Form\u00e1tovac\u00ed blok pou\u017eit\u00fd ako kontajner."],"Reusable Template":["Znovupou\u017eite\u013en\u00e1 \u0161abl\u00f3na"],"Stripes":["P\u00e1sy"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Vlo\u017ei\u0165 tabu\u013eku - perfektn\u00e9 pre zdie\u013eanie grafov a d\u00e1t."],"Fixed width table cells":["Pevn\u00e1 \u0161\u00edrka buniek tabu\u013eky"],"Table Settings":["Nastavenia tabu\u013eky"],"Edit table":["Upravi\u0165 tabu\u013eku"],"Create":["Vytvori\u0165"],"Row Count":["Po\u010det riadkov"],"Column Count":["Po\u010det st\u013apcov"],"Delete Column":["Zmaza\u0165 st\u013apec"],"Add Column After":["Prida\u0165 st\u013apec za"],"Add Column Before":["Prida\u0165 st\u013apec pred"],"Delete Row":["Zmaza\u0165 riadok"],"Add Row After":["Prida\u0165 riadok po"],"Add Row Before":["Prida\u0165 riadok pred"],"Write subheading\u2026":["Nap\u00ed\u0161te podnadpis..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Tento blok je zastaran\u00fd. Pou\u017eite miesto neho blok Odsek."],"Subheading (deprecated)":["Podnadpis (zastaran\u00e9)"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixeloch"],"Spacer Settings":["Nastavenia medzery"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Pridajte biele miesto medzi bloky a upravte jeho v\u00fd\u0161ku. "],"Spacer":["Medzera"],"Write shortcode here\u2026":["Nap\u00ed\u0161te sem shortcode..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Vlo\u017ete dodato\u010dn\u00e9 vlastn\u00e9 elementy s WordPress shortcodom."],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Bodky"],"Wide Line":["\u0160irok\u00e1 \u010diara"],"divider":["odde\u013eova\u010d"],"horizontal-line":["horizont\u00e1lna \u010diara"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Rozde\u013ete n\u00e1pady alebo sekcie horizont\u00e1lnym odde\u013eova\u010dom."],"Separator":["Odde\u013eova\u010d"],"block style\u0004Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"blockquote":["cit\u00e1cia"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Pridajte citovan\u00e9mu textu vizu\u00e1lny d\u00f4raz. \"Pri citovan\u00ed druh\u00fdch citujeme sami seba.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Farba"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Pridajte v\u00fdnimo\u010dn\u00fd vizu\u00e1lny d\u00f4raz cit\u00e1tu z v\u00e1\u0161ho textu."],"Pullquote":["Cit\u00e1cia"],"Main Color":["Hlavn\u00e1 farba"],"Write citation\u2026":["Nap\u00ed\u0161te cit\u00e1ciu..."],"Write quote\u2026":["Nap\u00ed\u0161te cit\u00e1ciu..."],"Write preformatted text\u2026":["Nap\u00ed\u0161te predform\u00e1tovan\u00fd text..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Pridajte text, ktor\u00fd zachov\u00e1 va\u0161e medzery a odsadenia a bude povolen\u00e9 jeho form\u00e1tovanie."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Za\u010dnite so stavebn\u00fdm kame\u0148om v\u0161etk\u00fdch pr\u00edbehov."],"Drop Cap":["Drop Cap"],"Text Settings":["Nastavenia textu"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prepn\u00fa\u0165 pre zobrazenie ve\u013ek\u00e9ho po\u010diato\u010dn\u00e9ho p\u00edsmena."],"Showing large initial letter.":["Zobrazi\u0165 ve\u013ek\u00e9 po\u010diato\u010dn\u00e9 p\u00edsmeno."],"pagination":["str\u00e1nkovanie"],"next page":["\u010fa\u013e\u0161ia strana"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Rozde\u013ete obsah na viac-str\u00e1nok."],"block name\u0004More":["Viac"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuj\u00fa podporu pre tento blok."],"Unrecognized Block":["Nerozpoznan\u00fd blok"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuje podporu pre blok \"%s\". Tento blok m\u00f4\u017eete necha\u0165 neporu\u0161en\u00fd alebo ho \u00faplne odstr\u00e1ni\u0165."],"Keep as HTML":["Ponecha\u0165 ako HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuje podporu pre blok \"%s\". Tento blok m\u00f4\u017eete ponecha\u0165 neporu\u0161en\u00fd, previes\u0165 jeho obsah na vlastn\u00fd blok HTML alebo \u00faplne ho odstr\u00e1ni\u0165."],"Media area":["Oblas\u0165 m\u00e9di\u00ed"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Nastavte m\u00e9di\u00e1 a slov\u00e1 ved\u013ea seba pre bohat\u0161ie rozlo\u017eenie."],"Media & Text":["M\u00e9di\u00e1 & text"],"Media & Text Settings":["Nastavenia m\u00e9di\u00ed a textu"],"Show media on right":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 napravo"],"Show media on left":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 na\u013eavo"],"Write list\u2026":["Nap\u00ed\u0161te zoznam..."],"numbered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Create a bulleted or numbered list.":["Vytvorte zoznam s odr\u00e1\u017ekami alebo \u010d\u00edslovan\u00fd."],"recent posts":["ned\u00e1vny \u010dl\u00e1nok"],"Display a list of your most recent posts.":["Zobrazi\u0165 zoznam va\u0161ich najnov\u0161\u00edch \u010dl\u00e1nkov."],"Latest Posts":["Najnov\u0161ie \u010dl\u00e1nky"],"Display post date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum \u010dl\u00e1nku"],"Latest Posts Settings":["Nastavenia najnov\u0161\u00edch \u010dl\u00e1nkov"],"recent comments":["najnov\u0161ie koment\u00e1re"],"Display a list of your most recent comments.":["Zobrazi\u0165 zoznam va\u0161ich posledn\u00fdch koment\u00e1rov."],"Latest Comments":["Posledn\u00e9 Koment\u00e1re"],"Number of Comments":["Po\u010det koment\u00e1rov"],"Display Excerpt":["Zobrazi\u0165 v\u00fd\u0148atok"],"Display Date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum"],"Display Avatar":["Zobrazi\u0165 avatar"],"Latest Comments Settings":["Nastavenia najnov\u0161\u00edch koment\u00e1rov"],"photo":["fotka"],"Insert an image to make a visual statement.":["Vlo\u017ete obr\u00e1zok pre vytvorenie vizu\u00e1lneho v\u00fdroku."],"Image Dimensions":["Rozmery obr\u00e1zku"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternat\u00edvny text opisuje v\u00e1\u0161 obr\u00e1zok \u013eu\u010fom, ktor\u00ed ho nevidia. Pridajte kr\u00e1tky popis s k\u013e\u00fa\u010dov\u00fdmi podrobnos\u0165ami."],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt Text (N\u00e1hradn\u00fd Text)"],"Image Settings":["Nastavenia obr\u00e1zku"],"Edit image":["Upravi\u0165 obr\u00e1zok"],"Write HTML\u2026":["P\u00edsa\u0165 v HTML..."],"embed":["vlo\u017ei\u0165"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Vlo\u017ete vlastn\u00fd HTML k\u00f3d a zobrazte ho po\u010das va\u0161ich \u00faprav."],"subtitle":["podtitulok"],"title":["titulok"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Zave\u010fte nov\u00e9 sekcie a usporiadajte obsah, aby ste pomohli pou\u017e\u00edvate\u013eom (a vyh\u013ead\u00e1va\u010dom) porozumie\u0165 \u0161trukt\u00fare v\u00e1\u0161ho obsahu."],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Write heading\u2026":["Nap\u00ed\u0161te nadpis..."],"Text Alignment":["Zarovnanie textu"],"Level":["\u00darove\u0148"],"Heading Settings":["Nastavenia nadpisu"],"photos":["fotky"],"images":["obr\u00e1zky"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zobrazte viacero obr\u00e1zkov v p\u00fatavej gal\u00e9rii."],"Remove Image":["Odobra\u0165 obr\u00e1zok"],"Upload an image":["Nahra\u0165 obr\u00e1zok"],"Crop Images":["Oreza\u0165 obr\u00e1zky"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Pres\u00fa\u0148te obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9, alebo vyberte s\u00fabory z kni\u017enice."],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1h\u013eady nie s\u00fa orezan\u00e9."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1h\u013eady s\u00fa orezan\u00e9 aby boli zarovnan\u00e9."],"Show Download Button":["Zobrazi\u0165 tla\u010didlo Na stiahnutie"],"Download Button Settings":["Nastavenia tla\u010didla Na stiahnutie"],"Text Link Settings":["Nastavenia textov\u00e9ho odkazu"],"button label\u0004Download":["Stiahnu\u0165"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Prida\u0165 odkaz na s\u00fabor na stiahnutie."],"Copy URL":["Kop\u00edrova\u0165 URL adresu"],"Write file name\u2026":["Nap\u00ed\u0161te n\u00e1zov s\u00faboru..."],"Edit file":["Upravi\u0165 s\u00fabor"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Potiahnite s\u00fabor, nahrajte nov\u00fd alebo ho vyberte z kni\u017enice."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Pridajte blok, ktor\u00fd zobraz\u00ed obsah z in\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nok, napr.: Twitter, Instagram alebo Youtube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Vlo\u017ei\u0165 vide\u00e1, obr\u00e1zky, tweety, audio a in\u00fd obsah z extern\u00fdch zdrojov."],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z %s"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadajte URL adresu, ktor\u00e1 sa sem vlo\u017e\u00ed..."],"%s URL":["%s URL adresa"],"Embedding\u2026":["Vkladanie..."],"Resize for smaller devices":["Zmeni\u0165 ve\u013ekos\u0165 pre men\u0161ie zariadenia"],"Media Settings":["Nastavenia m\u00e9di\u00ed"],"Edit URL":["Upravi\u0165 URL adresy"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento vlo\u017een\u00fd odkaz nemus\u00ed by\u0165 zobrazen\u00fd v spr\u00e1vnom pomere str\u00e1n, ak zmen\u00edte ve\u013ekos\u0165 prehliada\u010da. "],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Pri zmenen\u00ed ve\u013ekosti okna prehliada\u010da si tento vlo\u017een\u00fd prvok zachov\u00e1 pomer str\u00e1n."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ei\u0165 WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ei\u0165 VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ei\u0165 Tumblr pr\u00edspevok."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ei\u0165 TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ei\u0165 vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed Polldaddy content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Imgur."],"Embed Hulu content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ei\u0165 video z Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ei\u0165 video z Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ei\u0165 Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Flickr."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["\u010dl\u00e1nok"],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ei\u0165 Instagram pr\u00edspevok."],"image":["obr\u00e1zok"],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ei\u0165 Facebook pr\u00edspevok."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ei\u0165 YouTube video."],"video":["video"],"music":["hudba"],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ei\u0165 tweet."],"Write title\u2026":["Nap\u00ed\u0161te titulok..."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Potiahnite obr\u00e1zok alebo video, nahrajte nov\u00fd alebo ho vyberte z kni\u017enice."],"Background Opacity":["Prieh\u013eadnos\u0165 pozadia"],"Overlay Color":["Farba prekrytia"],"Overlay":["Prekrytie"],"Fixed Background":["Nemenn\u00e9 pozadie"],"Cover Settings":["Nastavenia titulku"],"Edit media":["Upravi\u0165 m\u00e9dia"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Pridaj obr\u00e1zok alebo video s vrstvou textu - skvel\u00e9 pre hlavi\u010dku."],"Cover":["Titulok"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Pridajte objekt, ktor\u00fd zobraz\u00ed obsah vo viacer\u00fdch st\u013apcoch a n\u00e1sledne m\u00f4\u017eete prida\u0165 obsah do ktor\u00e9hoko\u013evek z nich."],"A single column within a columns block.":["Jeden st\u013apec v st\u013apcovom bloku."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Zobrazi\u0165 \u00faryvky k\u00f3du so zachovan\u00edm medzier a tabul\u00e1torov."],"Write code\u2026":["Nap\u00edsa\u0165 k\u00f3d..."],"Use the classic WordPress editor.":["Pou\u017ei\u0165 klasick\u00fd WordPress editor."],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd"],"Classic":["Klasick\u00fd"],"button to expand options\u0004More":["Viac"],"Display a list of all categories.":["Zobrazi\u0165 zoznam v\u0161etk\u00fdch kateg\u00f3ri\u00ed."],"Show Hierarchy":["Zobrazi\u0165 hierarchiu"],"Categories Settings":["Nastavenia kateg\u00f3ri\u00ed"],"block style\u0004Squared":["\u0160tvorcov\u00fd"],"Outline":["Or\u00e1movanie"],"Button":["Tla\u010didlo"],"Color Settings":["Nastavenia farby"],"Add text\u2026":["Prida\u0165 text..."],"Reusable Block: %s":["Znovupou\u017eite\u013en\u00fd blok: %s"],"Reusable Block":["Znovupou\u017eite\u013en\u00fd Blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok bol zmazan\u00fd alebo je nedostupn\u00fd."],"Embed a simple audio player.":["Vlo\u017ei\u0165 jednoduch\u00fd audio prehr\u00e1va\u010d."],"Write caption\u2026":["Nap\u00ed\u0161te titulok..."],"Audio Settings":["Nastavenia zvuku"],"Edit audio":["Upravi\u0165 audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Zobrazi\u0165 mesa\u010dn\u00fd arch\u00edv va\u0161ich pr\u00edspevkov."],"Show Post Counts":["Zobrazi\u0165 po\u010det Pr\u00edspevkov"],"Archives Settings":["Nastavenia Arch\u00edvov"],"Link Settings":["Nastavenia odkazu"],"Copied!":["Skop\u00edrovan\u00e9!"],"Replace image":["Nahradi\u0165 obr\u00e1zok"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"Reset":["Resetova\u0165"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Custom HTML":["Vlastn\u00e9 HTML"],"Image Size":["Ve\u013ekos\u0165 obr\u00e1zku"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Read more":["Zobrazi\u0165 viac"],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ei\u0165 WordPress \u010dl\u00e1nok."],"Taxonomy":["Taxon\u00f3mia"],"Grid View":["Zobrazi\u0165 mrie\u017eku"],"List View":["Zobrazi\u0165 zoznam"],"Link CSS Class":["CSS trieda odkazu"],"editor button\u0004Left to right":["Z\u013eava doprava"],"Select Poster Image":["Vybra\u0165 plag\u00e1tov\u00fd obr\u00e1zok"],"Poster Image":["Plag\u00e1tov\u00fd obr\u00e1zok"],"Autoplay":["Automatick\u00e9 prehr\u00e1vanie"],"Metadata":["Metad\u00e1ta"],"Auto":["Auto"],"File":["S\u00fabor"],"Page break":["Zalomenie strany"],"bullet list":["odr\u00e1\u017ekov\u00fd zoznam"],"Table":["Tabu\u013eka"],"A cloud of your most used tags.":["Oblak naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edvan\u00fdch zna\u010diek."],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Custom URL":["Vlastn\u00e1 URL"],"Columns":["St\u013apce"],"Gallery Settings":["Nastavenia gal\u00e9rie"],"Media File":["Multimedi\u00e1lny s\u00fabor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nka pr\u00edlohy"],"Link To":["Odkaz na"],"Insert Media":["Vlo\u017ei\u0165 s\u00fabor"],"Background Color":["Farba pozadia"],"Text Color":["Farba textu"],"Preload":["Prednahra\u0165"],"Open in New Tab":["Otvori\u0165 v novej karte"],"Image":["Obr\u00e1zok"],"Quote":["Cit\u00e1cia"],"Link Rel":["Vz\u0165ah odkazu"],"Loop":["Loop"],"List":["Zoznam"],"Name:":["N\u00e1zov:"],"ordered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Code":["K\u00f3d"],"Preformatted":["Predform\u00e1tovan\u00fd"],"Paragraph":["Odsek"],"Column":["St\u013apec"],"Tag Cloud":["Oblak zna\u010diek"],"Calendar":["Kalend\u00e1r"],"Display as Dropdown":["Zobrazi\u0165 ako rozba\u013eovac\u00ed zoznam"],"Show post counts":["Zobrazi\u0165 po\u010dty \u010dl\u00e1nkov"],"HTML":["HTML"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Width":["\u0160\u00edrka"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"Link URL":["URL odkazu"],"Archives":["Arch\u00edv"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"RSS":["RSS"],"None":["\u017diadne"],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"Edit":["Upravi\u0165"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne \u010dl\u00e1nky."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}